處男砌機求評

CPU: AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+
MB: GIGABYTE B450 AORUS M B450,DDR4, M.ATX M/B
RAM: Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB x2
Display: SAPPhIRE RX590 Nitro+ Special Edition 8GB GDDR5 雙風扇
SSD: Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD
PSU: Thermaltake Smart 530W

打機用
主打GUILD WARS2
用PHOTOSHOP 簡單剪片

2700X 就唔好用塊B板啦 買返塊X470 用
RAM 就最好揀返for ryzen amd 專用既ram 同埋2933MHz
SSD 可以揀下NVMe SSD 速度上差好多下
PSU 我就唔知呢個牌子係點 所以評論唔到
但550W 既antec 唔錯
機箱就自己留意下 500蚊左右就已經算幾好